<img src="images/04c-roller-chain-1-5m.jpg" style="padding:5px 5px 15px 0px;">

# 04C2分 1.5m链条
 
### 概述

链条可与链轮一起用于运动和动力传递。 与同步带相比，链条可以传递更多的力并驱动大负载。 在实际运行中，可根据实际需要定制和拼接链条。	

### 参数

- 材质：钢

### 功能特性

- 整体钢结构，强度大。
- 通过表面发黑处理，可以防止生锈，增加硬度。



